消防員係咪割咗狗𥱊？

1. 以前D直幡係即掛即拆㗎喎⋯⋯
2. 猜燈謎
3. 記招話狗講太子站無傷者三㳄

好不安⋯⋯

聽日見

是。

pish